法國家陣d打壞後生真係5能得

想當年牙叔都無份選英女皇啦！